早幾晚晚餐

[img][/img]

弘b同屋企人打邊爐？

係阿 弘B同佢屋企人食佢老母個餐解穢酒

係呀

105@

邊到

置樂天悅酒家

肥婆孤獨打邊爐

no ar

不如我地

rich

請我

嘻嘻

隻手